有冇人老豆都好鐘意玩無限重用大法

是咁的...老豆係傳統嘅上一代
檸茶檸水每次飲完都再沖水 用盡塊檸檬
紙巾呻完鼻涕 會攤開曬乾再重用

即棄筷子用完拎紙巾抹一抹再用（連用水洗都覺得嘥）
疫情開始 出完街嘅口罩 吹下又想再用（次次想開門都屌出聲）

老豆話要養生 所以平時都會飲蛇酒鼠酒藥酒
今日返到屋企見到支蛇酒起曬泡咁 以為壞左

同老豆講唔飲得啦 佢先講啲泡係啤酒泡
又話支蛇酒好貴 飲完一次就唔要好嘥
先知原來佢已經唔係第一次倒啤酒入蛇酒
同佢講咁做咪嘥啤酒 又無效 要倒烈酒先work
佢好L認真咁講「啤酒唔撚係酒啊！倒落去咪一鳩樣」
真係俾佢激L死
連OK紙巾張咭都留住唔知做乜鳩叫我努力返工

有時會懷疑當年係咪為咗慳錢重用condom先搞撚大咗 局住生我

最尾嗰句

重用老媽子

你老豆幾萌塞

啤酒唔撚係酒

啤酒得 咁jolly sandy都得啦

菠蘿啤都得啦

重用雲吞係咩心態

爸爸？ 你都有上連登啊？

啤酒係有酒精嘅汽水

如果唔係我重用condom 會生到你？衰仔

死廢老

檸檬用盡都仲可以接受
之後個d

世伯 啤酒浸十世都唔會有藥效
D啤酒仲要唔凍走曬氣 邊度飲到落口啦

唔好玩食物
放過啲醇滑啦好麻

公屋就唔好po 出嚟啦

咁浸法... 飲完會唔會中毒

啤酒得5%...

老豆「得啦得啦 啤酒要凍嘛 依加放雪櫃你滿意啦」
不如一槍打死我
打開雪櫃就見到 好L核突啊！

痴撚線
以為我老豆已經好癲
條友會重用口罩
垃圾袋一星期換一次都話嘥
啲衫褲鞋襪著成個月唔洗唔換

嘩見到條蛇頂唔緊

申完鼻涕 仲要攤返開曬乾
已經唔係慳嘅問題 係衛生問題，好核突
好顛. 究竟你老母點解會嫁俾你阿爸

我老母一樣會用完個口罩 周圍掛係廚房廁所
我覺得呢樣係啲阿婆阿公先會做嘅野

浸到變撚左海參咁撚樣

垃圾袋就算有臭味
一日未滿都唔駛諗住換

佢最鍾意話毛巾仔都可以重用 點解紙巾唔得
至於我老母點解揀我老豆 我都好想知 始始問都唔會講

呢啲老人家萌塞到
拎埋啲科學証據話佢聽污糟唔用得 會傳播病菌都唔聽 仲會話返後生轉頭

其實會唔會你阿媽唔小心被搞大左先嫁著你老豆

剛剛先忍唔住屌7 老豆每次痾屎都唔蓋廁所沖廁
屌佢隻手係咪殘廢
然後佢呢啲藍絲小學雞就用第二樣野話返我轉頭邊次做得唔好唔衛生呀乜乜77
成個小學雞咁

究竟要男人蓋廁蓋先沖廁 係咪鞋難過要佢地戒色

啲老男人真係勁污糟
諗起啲屎周圍飛就好難受

樓主應該做個考順仔
同老豆啤一啤

紙巾呻完鼻涕要曬幾耐先乾

衛生意識-10000000
已經放棄同佢講經
佢唔悶我都攰

正常啤酒 有時都會同佢啤下
蛇酒不了

老豆屈機
格離果兩罐嘉士伯好明顯係等緊飲完再添飲

太陽好嘅 好似曬一日就乾

其實條蛇係咪真蛇都係一個問題

最正係最後一句

好想知條蛇浸到咁到底軟定硬
（如果係真蛇嘅話）

菠蘿啤都得，咁condom 都得啦

好有家庭感覺

飲緊啤酒見到條蛇噴左出黎

樓主放心 通常你老豆依d廢老都好長命

痴撚線肯定係公屋閪黎

唔駛懷疑，點睇都係condom重用所以有左樓主

唔係重用 condom
係無用過

屌我老豆都係咁
乜都唔肯扔，成日儲儲埋埋，扔左就發脾氣
啲紙巾成日重用完放褲袋，有次搞到洗衫成機都係紙巾碎；啲紙皮報紙過左期n年嘅通勝都唔肯扔，係咁話有用；之前佢癲到我有對鞋唔啱着扔左，佢竟然係垃圾房攞黎着。
屋企本身都細重要搞到好唔衛生，但又唔想成日為呢啲事嘈，因為都知唔會改，想快啲搬出去住算

病原體內循環

我屋企有幾本O年運程,應同你屋企啲通勝一樣等60年就可以拎返黎睇

咁搞你老豆好快瓜柴

你個口罩簿過紙
重唔重用應該都分別不大

擤完鼻涕嘅紙都重用

所以窮人點解永遠都係窮人囉
思想限制咗，就算你教埋佢揾錢方法，都無用，佢唔會聽。

好好笑 仲要有圖

百葉窗公屋組別

兒登仔: 得公屋得天下

呢d撚樣
唔好意思
包括埋你老豆
最緊要既野係慳
咩撚都假
一定係細個窮開大個就人格都扭曲埋

紙巾呻完鼻涕 會攤開曬乾再重用

正評係俾最後嗰句

你老豆識飲醇滑

記得叫老豆切埋條蛇嚟食

我個fd老母又係低能,上我個fd屋企見到有幾舊屎係屎坑度,問佢做咩唔沖廁,佢老母衝出嚟話儲埋幾次先沖慳返啲水費我同佢:講鹹水唔計落水費架伯母先正常返啲

窮人思維真係好撚可怕

火酒唔撚係酒呀

行血驅風？
你老豆用藥酒樽浸酒？

我老豆都係口罩用風筒吹完再用 成屋都係細菌

個口罩薄過A4紙喎

點解唔蓄埋督屎 當煤氣用？

好𠹌on9想笑柒佢

搞乜撚嘢

笑L死快d叫佢解答你最後嗰句

毛巾會洗完先重用，你張紙巾可唔可以洗完再用？

蒸餾水都得喇

樓主嘅根源可能只係一個錯誤

屌，又多樣野重用

你老豆咁樣, 你唔洗咁衛生啦, 都冇用

認真問，你老竇炆完屎張紙巾會唔會重用

喂屌唔好咁癲，濃度唔夠，條蛇會腐爛

我老豆會蒸口罩

我老豆都差唔多
成撚日一袋二袋淘寶 草埋d usb線啊 空罐啊 舊電腦書
上次執嘢屌柒佢d 56k電腦書零幾年就掉咗佢查Google算啦 佢屌返我轉頭 Google信唔過

伯母都一樣咁攪笑？
定佢係正常人？
你有冇兄弟姊妹一齊捱？

樓主老豆可能反轉個dom 又再用過

做得公屋仔就係咁架啦

呢啲post就多圖

吓，公屋人生贏家啵
好多人住公屋但幾層樓收租
好多人住公屋揸靚車
公屋鄰居關係好好，人情味重好多
公屋所有嘢都平好多
結論: 公屋仔大獲全勝呀！

同你老豆講唱：「愛我啤酒」會有技能加成

好環保 佢抆完屎啲廁紙會收喺邊

相認

你仲乜要話佢知，伯母以後用鹹水拖地點算啊！！

蛇酒

你只是個意外

叫佢帶毛巾出街好過啦

啤酒唔係酒？
諗起鯨魚唔係魚呀

檸檬都有相同經歷
屋企人一片檸檬可以浸喺杯飲足一日
佢地覺得唔篤嘅檸檬先係最好味
所以已飲完一日嘅檸檬會完整無缺成塊放落廚房鋅盤當殺菌用多半日
另外橙皮嗰啲都唔放過會攞嚟浸埋環酵

你老豆飲個樽野肯定中毒死，掉撚左佢啦，反面都咁話

成個男人番曬嚟！

啤酒好地地就咁飲咪算
咁樣浸咗唔飲得仲嘥咗罐醇滑

發酵方式唔同？

好撚痴線，啲觀念錯撚晒之餘仲要完全植入個腦

浸膠蛇？

你個不肖子
我琴晚抆完屎啲廁紙你收埋左係邊

樓主有冇重病?
如果有日老豆叫你入廁所你記得唔好入

信我

酒精濃度唔夠高嘅酒
倒落去不出半個月，條蛇就會出晒屍蟲
樓主快啲清咗佢好

樓主好了解佢老豆

的佢打科興算啦

呢個真心痴線

諗起之前有個po 話佢屋企人用廁所水拖地

伯父好臭呀

condom都得架

我老豆又係D咁既人,買完餸/凍肉D膠袋唔捨得扔,將佢洗乾淨留返黎做垃圾袋,儲儲埋埋呢D膠袋裝滿一個膠箱

出街褲條著左十幾年穿哂窿都唔捨得扔,補完又補繼續著,話買過條俾佢又話唔使(明明唔係無錢做乜搞到咁寒酸)

「一d物理常識都唔撚識架
都冇讀撚過晒人時
乜撚野都唔知
戇鳩鳩咁哦」

口罩重用不如唔好用

咁似我藍絲廢老外父

睇樓主d 門窗傢俬,應該係住坪石沙角嗰類舊公屋
希望你唔好學你老豆嘅窮人思維

懷疑果條蛇係膠蛇黎

最尾個句笑咗

唔用比人罰錢

係咪好多老豆都係咁撚污糟
我老豆又係勁撚核突
個頭幾個月都唔洗
成陣味

紙皮都得啦

唔係重用 不過屋企人會重食公仔麵 每次食一半 跟住浸住佢 等發脹到一樣大 再食一半 無限公仔麵大法

想知條蛇係咪膠架？
聽過話係

個口罩好似咁薄咁既

重用針筒

你抆完屎，廁紙乾咗再用，你就會贏到佢

over左
曬乾紙巾
好核突

笑到痴左線
原來咁多人老豆都係咁難頂
尤其係啲衛生問題完全一樣
叫老豆cum廁所板沖廁真心最難
買埋告示牌貼係馬桶都教唔掂

我反而係同屋有女人沖廁唔冚蓋
利申男 一定冚

可能睇叮噹學返黎

勁接近做到 生存唔洗成本？

可能因為真係有左你先局住結婚？

我覺得教隻狗上廁所 仲易過叫啲麻甩佬痾尿蓋廁板沖廁

Btw 呢個po 都引左唔少屋企兩老儲物癖
其實人愈老係咪愈容易變儲物癖#f
見有啲巴絲打嘅留言嘅老豆好顛 儲埋啲舊野儲埋儲埋唔肯扔 會唔會真係有儲物癖

點知係公屋？

雲吞重用真係頂唔順，比我實搬走

太和？

我老母都重用保鮮紙
有冇人都係咁

有時慶幸自己父親唔係咁

樓主住公屋嗎？
希望你可以一步一步遠離呢種文化既人
有返自己生活….

好多老人家唔識野，又扮曬識野….

我老豆係用都未用就掉撚咗
話唔用就掉撚咗去啦唔好阻定
試過新買個水樽返嚟洗完攤乾
第二朝俾佢掉撚咗個樽蓋
之後話擺喺度點知你要唔要

有聲

外母成隻生雞唔用保鮮紙就咁擺入雪櫃
隻生雞隔離仲有汽水

你老豆好搞笑

真蛇
係買嘅蛇酒 飲完再倒啤酒入去

佢會啊
原來支原裝蛇酒飲曬之後
佢已經倒過幾次嘉士伯入去

punchline

唔係我
條蛇真 唔係膠蛇

你搬走算啦
再一齊住只會變到佢咁

純粹為唔罰錢
不如用港共個隻/布口罩
又可以洗又舒服啲

老母同我一樣 正常人
所以一直唔明點解會接受到我老豆

認真 你拎出去扔落大垃圾桶/樓下

利申 屋企嗰個成日攞埋晒啲唔等使/過期嘢返嚟 之前試過扔落屋企圾垃圾第二日喺雪櫃出現返
之後俾我扔撚晒出街

你個fd 有冇多謝你

可能你老豆當年好靚仔

諗起奶魔波波

老人家唔識野 冇咩文化

唔係老豆重用 係兄弟姊妹
用紙巾既時候會搣半張塞番落去
姐係逼我用1.5張
其他野又唔見佢慳

為左張香港身份證啦實係

公屋撚算啦
盡快用唔同方法搵多D錢逃離 自己一個住
精神會健康D

鯨魚唔撚係魚

我屋企人每日裝起啲洗衣機水拖地

呢個都叫接受到嘅

條蛇好cute
可以攞出嚟得閒摸吓
培養感情

唔係揭開食完飯包番埋
係用完成張拎走
隔幾日攤番開舊保鮮紙再包番另一樣野

簡直係畫龍點睛

錯啦
呢d 廢老通常百毒不侵

醇滑嘉士伯好飲咩?

我覺得綠罐好飲啲, 醇滑個口感怪怪哋

條友而家進化到見我地掉垃圾落屋企個桶都嬲
要逐件垃圾掉去同層後樓梯個大垃圾桶先滿意
痴撚咗線

屌…酒精搓手液唔係酒丫！
用黎浸蛇酒丫～

佢已經唔止臭或者酸縮咁簡單
而係一陣千年油益味

樓豬好慘

我綠罐都OK
醇滑就更OK，反而就係鍾意嗰種口感

係咪覺得自己好撚風趣？
日日喺度po啲9唔搭8嘅圖

到而家都未中武肺 你地應該有抗體

樓主唔使喊 same here 口罩我老豆都會

幾個字，人定勝天送俾你

酒精消毒液

幫佢買定人壽
好快死

如果我見到第234樣 我見到會扔撚咗佢 打我呀笨
溝酒其實都幾on9 不過我細過試過偷老豆d威士忌飲幾啖 之後我溝咗d鐵觀音返去 因為差唔多色 之後扮冇偷飲過

佢起自己屋企四圍掛都算，嚟到我屋企掛起我d figure 上面

口罩冇乜所謂，反正都係自己既當做下樣

重用呻完既紙巾同啤酒浸蛇真係好撚勁

酒精濃度唔夠....我直必咗

我老豆大技係沐浴露無限加水

阿媽大技係老火湯料無限加水

你老豆係咪老咗先變成咁咋？

買幾塊矽膠嗰啲比佢 環保得黎又可以洗

突然諗起以前聽電台聽到
又係有班人飲蛇酒，飲完貪得意話拎埋條蛇出嚟食
之後先發現係條膠蛇

你老豆咁慳家應該叫佢拎條蛇出嚟食埋先夠補

你老竇幾歲？

我諗應該唔會on9到咁下話

又一隻死公屋仔

公屋撚係咁 樓主似早一樣
臭罌出臭草

我老豆咪一鳩樣
最撚中意執垃圾
成屋都係
屌

你諗多咗，一睇就知你老豆冇用condom，連condom錢都慳

我屋企都有好多ok紙巾啲語句
老母成日拎出嚟得閒放枱面當護身符咁

再嘈用Ginger Ale

佢老母仲有好多on9野例如睇緊電視一行開就要熄咗佢,就算屙篤尿或者入房攞啲野都要
電視有既掣就唔可以撳遙控,話廢事撳壞遙控啲掣
垃圾桶就咁倒咗啲垃圾就算唔換垃圾袋
出街前如果屋企冇人要熄總掣
仲有其他不過我覺得儲埋啲屎尿一次過沖最撚核突所以先攞出嚟講

我老豆去完廁所唔沖廁不特止仲要唔洗手
呻鼻涕更加唔伯用紙巾 直接呻落手
然後手都唔洗 揈兩野就算

用過嘅口罩都唔會掛出黎攤下先重用
乸埋一舊塞喺衫袋褲袋第日又再用

又藍又污糟 勁憎佢 冇咩都唔會同佢講野

..........

啤酒好癲

我老豆好鍾意用完枝牙簽就求其擺喺佢企/坐梗嘅地方
之後要用又會繼續拎嚟撩
所以成日喺屋企唔同地方都無啦啦有支牙簽喺度
見親都丟鳩咗佢

萌塞 越來越少人用

我老豆都係咁掛口罩 話極唔聽

聽過好奇撈出黎
發現係膠蛇

屋企有老鼠仔酒

cls

老母係咁

放檸檬係雪櫃
乾咗再拎黎沖檸水
無限loop

我阿媽會洗番枝牙線棒再用

之後仲有冇再見到

嗰半個檸檬癖完雪櫃味之後可以攞嚟沖水飲

其實我覺得第三唔ok啫
其他都得

咁都飲唔撚死你老豆

啤酒咁低酒精咁擺法

仲要浸腐屍

更正：為咗慳錢唔用condom先搞撚大咗

啤酒浸蛇痴撚線，5度點撚樣殺菌，飲完應該條腸都唔洗要直入icu

佢好窮？

我老母都有咁萌塞
由六七年前已經叫佢用手機，唔用
到而家政府傷心出殯焗你用，都唔入sim卡，部手機喺佢身上得一個功能：scan 傷心出殯

洗衣機唔用，我買俾佢都唔用，係都要手洗
吸塵機唔用，我買俾佢都唔用，係都要毛巾抹

成日話窮，要呢度慳嗰度慳
慳得幾多錢？唔調返轉諗點樣賺錢？
我都好懷疑老母係咪窮到condom都冇錢買就俾老豆射我出嚟

垃圾桶都好核突 啲汁水

條蛇都話正，有冷氣嘆

好心落街1舊水買支平威士忌浸

對騎樓門好明顯

廢老？

衰啲咁講 淨係睇文字已經feel到係公屋

那有錢

抹完鼻涕曬乾重用嘅紙巾，用黎抹一次性筷子

免疫力強好多。除非打科興

華人中年同老男人係最嘔心嘅人
好多都賤格，硬頸，計較，污糟，蠢，見識少

我屋企個件已搬，但係鍾意沖廁前洗手，沖完唔洗又四圍摸

冇喇 所以而家一見到垃圾就扔出去

似住緊劏房？

比我盲一鳩扔左個蛇酒

屌 一撚樣 想死

想問下世伯貴庚? 我仲以為會飲蛇酒嘅人已經死晒, 有印象細個90年代時d鐵打館會放d浸酒出來, 依家都唔見晒仲以為已經無晒飲嘅人

好恐怖

重用避孕套

叫我老豆衛生d，入屋要除鞋，唔好搞到廁所濕哂再踩入去，搞到成屋鞋印，去完廁所要蓋廁所先沖，佢就會話我都好唔衛生，6-8歲個時叫極都唔擦牙
就死都唔肯改

我好鐘意飲醇滑嘉士伯
可唔可以唔好拎黎玩

成枝送俾你

應該係因為答唔出

屌我老母都係咁掛住啲用過嘅口罩cls

同你老豆講
啤酒用啤酒花整，花茶嚟㗎咋
男人老狗同啲high tea 港女一樣飲花茶
你都好驕俏喎，聽日買條碎花裙畀你著啦

檸茶檸水飲完會再倒水落去嘅留名

公屋老豆係咁上下

全盛時期屋企有2個雪櫃，2個洗衣機

申利：400尺

條蛇會唔會係假㗎 好似森美有個聽眾打上去講假蛇酒

似弱智或者精神病多啲

啤酒會過期

你教佢最少用孖蒸啦

好撚中肯

一睇就知係公屋Y型啦

利申同款

癲佬

努力返工

話唔定個年佢行大運留返覺得d運可以重用

由細到大無人話要蓋廁蓋
有冇人可以講下點解

沙士果時已經講緊會打散晒D細菌飄出黎

有圖

浸酒起碼要60°酒精浸先有用
啤酒

窮人生仔真係正仆街

簡直係垃圾地方+低端人口

我都想知，係咪啲膠浸得太耐起泡

好正
有冇多啲

死左咪仲好..我諗樓主都開心啲

典型廢老

我老豆都鐘意重用口罩
平時返工唔用普通口罩，用KF94，可能覺得戴貴野型d
但KF94成十幾廿蚊個，佢覺得戴一次就dum太浪費，所以一個用幾日

真

地球多啲你老咁嘅人，就唔會有全球暖化

家家有本難諗的經

樓主提咗紙巾兩次

屙督尿去蛇酒道啦
反正一樣同啤酒黃色又有泡
你老豆飲到怪味應該會放棄

膠蛇是不會腐爛的

我一都以為我啊媽重用牙線叉已經好癲，見到有人痴線過佢我就放心啦

熄總制咁雪櫃點算

我老豆唔會用紙申，
直接用手申，再用清水沖
好撚嘔心